波台終結者宇清(宇城飛)最新力作 撚到Piatek(牙路)(牙古路)笠水

大量泳衣姐姐潑水降溫消暑GIF圖

#25 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

接二連三咁令我地波台手腳出醜

宇城飛反轉波台狗

宇狗條中坑好串

點解波台會變成咁

一野秒撚臭

樓主25到顛

樓主唔敢幫拖

唔夠佢打

你幫佢貼啦

收皮啦我地 我地咸家產都未開到宇清年

蓋清一出手條友肯定敗走

牙蓋收晒火

蓋狗叫雞就叻

但使宇城飛將在，不教馬馬度沙高

老啦
回塘了

條友40歲A0平時無野做
興趣就係撚波台手足

不如佢同世清一齊啦

咁佩清點算？